好撚攰呀

屌你老母

做咩屌人老母

唔想返工呀！

聽日準時坐係公司到，唔係等收警告信啦